{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/the-island-marina-resort.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운 스위트 호텔 & 리조트"
    },
    "text": "西帰浦に位置するブラウンスイートホテル&リゾートは無料Wi-Fi、無料駐車場を提供しています。 宿泊施設はクァンチギ海辺から1km離れており、バンディグルから約3km、ビジャリムから17km、ベンディグルから23kmの距離に位置しています。 宿泊施設は新陽海水浴場から2.4kmの距離にあり、禁煙室も提供しています。 それぞれの客室にはクローゼットと専用バスルームが用意されており、シャワー設備、スリッパ、薄型TV、エアコンなどが備えられています。 一部の客室には休憩スペースもあります。 すべての客室にはベッドリネンとタオルが提供されます。 ホテルの周辺にはヒュエリ自然生活公園が34km離れていて、ソカッも40km離れています。 最寄りの空港は済州国際空港で、ホテルから45kmの距離に位置しています。 ブラウンスイートホテル&リゾートは西帰浦の中心部から39km離れています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブラウンスイートホテル＆リゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "ブラウンスイートホテル＆リゾートは西帰浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンスイートホテル＆リゾートはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "ブラウンスイートホテル＆リゾートは無料Wi-Fiと無料駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンスイートホテル＆リゾートはクァンチギ海辺からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ブラウンスイートホテル＆リゾートはクァンチギ海辺から1kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンスイートホテル＆リゾートはバンディグルからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ブラウンスイートホテル＆リゾートはバンディグルから約3kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンスイートホテル＆リゾートはビジャリムからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ブラウンスイートホテル＆リゾートはビジャリムから17kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンスイートホテル＆リゾートはベンディグルからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ブラウンスイートホテル＆リゾートはベンディグルから23kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンスイートホテル＆リゾートは新陽海水浴場からどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ブラウンスイートホテル＆リゾートは新陽海水浴場から2.4kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンスイートホテル＆リゾートは禁煙室を提供していますか？",
            "answer": "はい、ブラウンスイートホテル＆リゾートでは禁煙室も提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンスイートホテル＆リゾートの客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "ブラウンスイートホテル＆リゾートの客室にはクローゼットと専用バスルーム、シャワー設備、スリッパ、薄型TV、エアコンなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンスイートホテル＆リゾートの客室には休憩スペースがありますか？",
            "answer": "一部の客室には休憩スペースもあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンスイートホテル＆リゾートでタオルやベッドリネンは提供されますか？",
            "answer": "はい、すべての客室にはベッドリネンとタオルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ブラウンスイートホテル＆リゾートの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ブラウンスイートホテル＆リゾートの周辺にはヒュエリ自然生活公園やソカッなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ブラウンスイートホテル＆リゾートから最寄りの空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ブラウンスイートホテル＆リゾートから最寄りの空港である済州国際空港までの距離は45kmです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンスイートホテル＆リゾートは西帰浦の中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ブラウンスイートホテル＆リゾートは西帰浦の中心部から39km離れています。"
        },
        {
            "question": "ブラウンスイートホテル＆リゾートのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ブラウンスイートホテル＆リゾートのチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 862
    }
}